Masjid Al Osmani | Bangunan tua - Situs pariwisata
Masjid Lama Gg. Bengkok | Bangunan tua - Situs pariwisata
Masjid Al Osmani Medan Labuhan | Tempat Ibadah - Situs pariwisata
Masjid Agung Medan | Tempat Ibadah - Situs pariwisata
Masjid Lama Gg. Bengkok | Tempat Ibadah - Situs pariwisata
Masjid Amaliyah Panglima Denai Amplas | Tempat Ibadah - Situs pariwisata
Masjid Al-Musabbihin TASBI Blok C | Tempat Ibadah - Situs pariwisata
Masjid Al-Huda, Jl Perjuangan Tj. Rejo | Tempat Ibadah - Situs pariwisata
Masjid Nurul Hidayah, Jl. Young Panah Hijau Ling. IV, Labuhan Deli, Medan Marelan | Tempat Ibadah - Situs pariwisata
Masjid Al Amin | Tempat Ibadah - Situs pariwisata
Masjid Nurul Iman Komplek MTsN 3 Medan Perumnas Helvetia | Tempat Ibadah - Situs pariwisata
Masjid Al Abrar TitiPapan | Tempat Ibadah - Situs pariwisata
Masjid Jami' Al Hidayah Paya Pasir Marelan | Tempat Ibadah - Situs pariwisata
Masjid Al Ikhlas Simp. Kantor | Tempat Ibadah - Situs pariwisata
Masjid Taqwa Muhammadiyah Jl. Mustafa Medan | Tempat Ibadah - Situs pariwisata
Masjid Baitul Amal Martubung | Tempat Ibadah - Situs pariwisata
Masjid Al Iman Marelan Pasar II | Tempat Ibadah - Situs pariwisata
Masjid Jami' Al Qanitin Sei Sikambing | Tempat Ibadah - Situs pariwisata
